考試先嚟天氣凍

無端端凍左好多
今日成日都攤喺張床嘅被窩度
好難溫書做功課